［We Connect藍絲] 要用派4000蚊 生果金等等令佢地知政府無能

我地可以做多D 文宣 圖片
宣傳番政府係好多民生議題都做得好差同無能 係行緊暴政

同佢地有關既暴政包括
屯門公園問題
生果金
政府醫療制度
房屋問題
派4000蚊
每日150個蝗蟲落黎搶資源
等等......
要做野令到佢地醒 知道政府無能
先會得到更多人支持

推